要求狗鐵交代元朗站事件

痴撚線 有咩理由月台咁撚危險仲係咁話列車暫停服務 叫D乘客離開車廂
跟住D乘客出曬去就開走架車咁撚賤格
屌你老母都知狗鐵信唔過
但係真係估撚唔到你會叫D乘客去死
喂 你作為一個香港人最依賴嘅交通工具
但係就連安全將乘客送去目的地都做唔撚到
除左屌你老母臭閪之外我冇撚野好講